雙子與射手的相愛是定數，也是劫數

我同一個射手女拍左兩年拖

雖然間唔中會嘈下，但整體黎講都拍得好開心

暑假既其中一日，我地一大班人去船p，去完之後就例牌食個晚飯啦。全日都好正常，有講有笑，有攬有錫

點知，個晚返到屋企，佢打電話同我講分手 係完全無預兆個隻

佢話我係毒撚，同我一齊見唔到我地既將來 我心諗大家都只係year 2，做下毒撚，打下機有咩唔啱喎

散咗差唔多半年，我到宜家都好掛住佢，成日偷睇佢instagram 佢最近好似有新仔......

最近上網見到有人話射手是雙子一見鐘情的星座，他們之間是致命的吸引和致命的排斥 點解會係咁架

我都係上黎呻下，無事我出返去先喇

屌你老母 半夜訓唔著已經好辛苦 仲要見到依d垃圾post 星你老母座咩 幾撚大個呀依家

對唔住

星座撚收皮啦

樓豬咁都可以拉到星座事，真係抵飛

收皮啦屌你老母 我廿八座架

你地屌得我好啱 我會重新上路

放監